SHF拉打特攝綜合POST816 冷靜啲

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

7月通販

預計
7月中

7月尾 港魂

10月
7月23截

7月28截

11月

1月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

K先生

已消失人口 2.9

笨大

點搶

四川

又比狗狗搶左

神狗

LM

日日落國寶 通宵等開舖

多謝支持

方力申？

我決定與狗宮日日狂做

又呃鳩含

lm

誠意交換激情頭

你諗多咗

新post留名

唔理你哋
睇馬場sheshe

新帖留名

果然低人氣

套劇唔好睇

都無蛋黃醬唔使講

想訂 但成套過千真係過左火

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀 塞返落個肚到

訂咗各一了

我原則好簡單 有馬場就睇

狗狗

我都係

近排跌返落真骨坑
後追緊
櫻島同究極kuuga很想要

個價係宇宙了..

究極唔洗諗
櫻島早排有800，被秒

而家落真骨坑會窮

你想要的東西 只要肯付錢.jpg

我還好，昭和同kuuga有愛
等緊佢出多d昭和

到
冇野屌po住先

我決定左出糧收隻E哥

點跟
又打大佬

米葛

咁諗唔開

睇圖就快J出血

W個系列太吸引

窮L只能等再販
會唔會等到2046

魂限無再販，好似

E哥係必入，尤其鐘意拉打，W

唔係大家仲話全部放哂魂限咁過癮

抽選再販....

D火少家多謝你
有生意了

E哥炒起左咁耐，我又無唔訂然後接新貨助長炒風

有冇人鐘意一番賞既q版拉打/wcf
最新果期又出番final form
不過香港一抽要110日本先700yen

周圍都過千

食水深到.....110 2抽就差唔多

香港地啲價

所以我都係今個月無嘢訂無尾數比先入左佢

係
所以都抽唔落手
但又唔知有咩方法可以入手
2手拍賣交易group又係貴到傻

8月中去日本到時睇下仲有無得抽

蛇王留個名 希望今晚唔洗ot

無架啦....

可能出新呢

加油

啲一番賞好搶手

官物

Btw我去嗰陣好似上矮王套劇場

好想玩車車

去戲院買套戲週邊

無得玩

專業打雜

一定會

好似彈彈都唔同
宜家好似Kuuga大膠

John wick都炒

無深入研究

香港地

伸手留名

可能有先行版DVD

琴日現貨561 fb就有人620徵
今日就700放

要埋仁叔一齊發貨

等埋*

連 ml 都炒，已經阻止唔到班廚房佬

快架啦

冇人討論

7月尾

無人在乎

預計
7月23

7月27

連蛋黃醬都無，無人要

望圖止渴先

本體都無

今時今日係咪得返超人shf係未有人炒

家有一老
家母好孝順

好事黎

唯有嚴選或者入一套

拉打kick cable bite好靚

今日去晒深水埗，旺角，油麻地淨係見到一間賣緊699，其他鋪頭影都冇

就黎準備轉超人坑
入哂平成三期主form都係一隻dcd/kuuga既炒價 隨時有找

騾仔琴日賣哂 超人無現
姑仔如果到貨可能有現 肥趣個d遲下可能有但貴d

人間淨土

快加入hazard呢個大家庭

一定要入!

幾打意

留名

矮皇

好似賣廣告

b記特約外判廣告公司
我 幫佢賣廣告仲要比返錢佢

成日見到個背景都諗咗陣

冇錢買背景 將就下啦

如果出平成三子 後啲人遲早過黎炒埋一份

我無意見 純粹好奇

出先算啦 最多狗衝去訂

出平成三子
特別係迪加
如果bandai落足本宣傳
可能變下隻真骨kuuga

又係月尾

二隻有無行

黑王有，甲唔記得咗

zero岩麻要衝玩

超人 其實有冇邊套新果d係好睇？
睇完力斯 見銀河個款幾型

一睇d劇情9到⋯⋯從此嚇驚左

可能早一個星期

如果咁既情況都唔訂定/一出就買 咁變下隻真骨kuuga無得怪

甲有
等玩

諗多咗啦，因為平成3子未出咋
Ultra act 迪加、帝拿、佳亞炒到飛天
乜你以為真係炒唔起咩
新嘅超人shf無乜人有愛，個價先插水

孤仔scarlet witch減左價

係唔係騾氣開

小心啲比人屈你鳩up吹奏

又減，尋日已經減過一次 $525
今日破埋5字頭

和諧版大奶奶唔見左邊有人買

今次騾仔咁快醒

還我大奶奶

To be honest, i dont fxxking care

原來五月都開左，行版490，日版525

無限2-3就得

orb
超人桑迪加桑賜我光嘅力量

有火花公仔既都唔好睇

準備入場睇gg俠

嗯

架車真係好核突

同矮皇幾襯

orb劇場版應該可以問鼎新世代最垃圾

r/b先劇場版係
我個人認為...

我自己幾鍾意銀河s

掂唔到地

上個post講左 我都未見過有拉打掂唔到地

DKLM成班毅進仔企喺撐警個攤位度，係咪驚人搞個攤位啊

垃圾到

千色店天橋嗰度好多絲打派傳單，一d都唔驚班垃圾

終於放工

無本體得拉打

的拉打*

咪好囉

無真骨癮 放棄訂金獅

送返蛋黃醬先得

迫你買隻舊
計劃通

今日個天焗到癲出去一陣濕撚曬

好後悔當年99蚊唔買

呢個星期都係

趴地!啪啪啪

反而stealth armor加價

Oma 錶帶係真係一節節
Grand 錶帶d節只係畫上去

我覺得唔會趴

真‧金勞
街邊比卡超玩具錶

明天自有分曉

咁法老係咩

精工

咁又係

話唔定廢老表示我又被滅多次,年輕的我同朕check下發生咩事

我覺得都係

預左架啦
佢Over Quartzer 仲有得出

冷靜得滯

唉，睇完套戲，一開FB就見到d唔開心既新聞

成個鐘頭無人講野

都係嘅

回歸平淡

慘唯有71見

平淡是福

其實日日咁個心好灰

暴風雨前夕總係平淡

自由代價太大

無計，唯有出得幾多力出幾多

睇到呢啲新聞個心好唔舒服

當權者無動於衷⋯⋯

佢地都唔會在乎香港人

今次真係無辦法去，我仲未病好
噚晚仲呻鼻涕呻到流鼻血

Take care

重温beast合集 d披風好雞肋

7700yen 想佢俾個kick strike獅子頭effect/魔法陣effect孤9寒

素組，都幾靚!

隻粉紅唔太膠wo 掂

訂左先減，有無得退差價？

ex-aid隻粉紅係幾靚

收錢嗰時應該會跟番呢個價，但睇清楚佢尾數係咪290。之前有講過孤仔會博你唔知，收番之前個價

有
如果無你提佢

無蛋黃醬同我收收皮先

以前都會送下杯麵酒杯

睇完GG仔

咁睇唔錯喎

好彩唔係劇透

開訂啦

本身心郁郁 睇完 果斷唔訂！

神秘客都全pass
我覺得成套戲最好睇係第一個彩蛋⋯

話說點解要加密 都完全唔係劇透

有關嘅最好都加密，慎防有人覺得係劇透

唔洗驚到咁下話

少少睇後感/買唔買玩具依d完全無提及劇情
我個人覺得唔需要咁樣

下下4重加密 睇post一黎麻煩
二黎有時搞到真劇透反而避唔到⋯

利伸：劇透潔癖到極點

四重加密等同話你知有機會劇透，咁都係保障未睇嘅人姐，係煩少少但係唔會引起爭執

突然!6月30晚立法會煲底集結!不要去灣仔送頭!

睇完spiderman......

如何

11月，好難忍

我訂左三隻

巴打真有米真係擺曬三個phrase

笨大一向都仆街,但今次直頭講大話

joker劇場卡係1st版係反彩光,2nd版轉左反綠光,宜家3rd版居然只係普通反光卡
但係官方竟然話同2nd版係一樣既卡,真係食屎啦,有被騙既感覺

值得入場
彩蛋就

晚上黎報到
幾日冇上，做乜又要冷靜d
利申尋日都睇左Spider

小智

有啲想二刷

入三隻是基本

早

瞓咗三粒鐘都無好似

年輕的好

唔知一陣有無開箱文

可能介紹下蛋黃醬

woz

寫真？

銀河

勝利

金光閃閃

勝利賣得唔好 呢隻應該無機會了

有都會魂限

同模改色

環保意識強大

我屌我諗緊係咪蛋黃醬結果

劇透矮王

屌你笨大

係要玩惡趣味

咁撚型既

8月尾.....血拼月

爆盒

目標三盒

洗唔洗入多本卡簿

唔洗
執個位嚟
好多吉位

一齊上

綜藝節目

仲諗住叫你入DCD個本卡簿，好靚

無乜大愛

正正經經出埋真骨啦

揾叔公砌返好條evol driver

其實唔難

劇場版

叔公應該無野唔識維修

kiva篇好似出現過整唔到

只要夾硬話係錶就一定整到

幾時整時間魔神

呢啲廢鐵無人用

War Machine Mk4 改造

再販？

食玩嚟

呃得下人

兩隻有唔同？

魔法少女同啲披肩分開賣

好型呀快D出埋兩個最終型態就正啦

Infinity

佢出場方式莫名奇妙

魔法少女各二

真係想佢再出埋白魔,舊個隻白魔魂限但係得幾隻手換連把笛劍都冇

Same 留一手留左咁多年唔係唔出呀

最好出埋女白魔

玩埋啲惡趣味叫人買唔買好

唔講無留意

踏入廢老嘅時期

哭泣巴

刷啦，我都想二刷呀

賣咁貴應該附送魔法陣effect

緊係蛋黃醬啦

人氣唔夠,用惡搞做賣點

當地人又幾受呢套嘅

我第一吓誤會左以為有咩女拉打出shf

我以為光之美少女

肥曆

有時間再講

蛋黃醬=本體

無撚錯

時間既野，就出黎架姐

仲掙扎緊訂唔訂蛋黃

幾貴下

曆妹妹都唔係好肥姐

我都想二刷

同埋如果一訂就要埋DLC

研究下

又幾出色好囉 應該訂

拍法爺個時瘦好多

真心幾好睇

蛋黃醬又勝一仗

係個屎忽爭d

唔夠饒！？

理得佢屎忽點吖無蛋黃醬唔訂啊

DLC應加蛋黃醬

地獄兄弟都無左個杯麵

該死的笨大

貪快下場

唔洗急最緊要快

早
今集劇透

魔法少女

America's Ass

Rider's Ass

拍打美臀

跪咗係地下...

真米王

果種熱愛

痴撚線點跟

路過的痴漢

就俾人夾咗返去

只有一陣痛

我壯b好似廢老 好得意

哦

我壯經歷得太多磨練了心態與外形快速變老心痛！

最明顯係身高老左會縮水

加入hazard呢個大家庭

我特登唔貼火箭頭

火箭張圖最樣衰 見到都唔想玩

天道啊啊啊啊啊啊

未到中秋

諗住開兩盒

啲廢老是咪弱智睇到好嬲

唔係智力問題，係人性問題

劇情回歸開播初期劇情....

一個 兩個 三個 不可再多

仲未宣布二次

得呀

之前買左隻SHF INJUSTICE BATMAN, 一直想買返D鎗械比佢用下咩系列會MATCH D

why not both

無知識無學識，無邏輯又唔識分析，凡事剩係識睇表面嗰層，自然會變成佢哋

老實講，好無奈，呢班廢老撐警所以無論點樣出手打人班狗隻都唔會拘捕佢哋，最多拉一拉住佢哋

相反反送中示威者路過都會被班狗隻襲擊，開槍催淚彈乜都出齊，一還拖就會俾人拉，自己都保護唔到

Ok 輕鬆，我到時應該同fd一齊開兩三盒玩下

米王之王 當之無愧

21號正野 雙入可以玩一正一邪

一個做入 一個做出

咁等下先

成個星期啦

......... 魂限都

無得輕輕鬆鬆了

抹嘴

所以孤好佛心架啦

唔知唔好鳩up
今個星期已經開左限1同跟孤吊高左訂價黎開訂

Drive架車收起咗

有娘子真好

Drive車真係好難display, 打橫太阻頂，打直會關唔到櫃門

我嗰架都係打橫
前面又唔想擺嘢 會遮咗架車 真係好阻位
但最鍾意佢無辦法一定會放出嚟

橫放 drive再挨住都好型 反而擺入駕駛倉會頂頭
又睇唔到隻drive

大出血

新手留名

John Wick

人人有Hazard玩

為咗香港為咗烈士 聽日一齊行出嚟！

只有贏先可以令佢地安息

新手呢排先入坑見隻hazard好靚，呢排追po又間唔中見有人po相。但我上網睇過下，個價係咪都企係900左右？

800-900應該

我見原價6480yen，依家要成$900。好想要但又買唔落手

喱期啲價癲癲地幫你唔到

玩具唔訂真係預左高追，二係棄玩，三係買二手

不過依家連訂玩具都貴起上黎，就算自己撳都要搶

都唔多見人放二手

前日上過去，門口排訂單list唔見有喔

有無訂到兔兔阿新手

早 EVOL二次受注未?

佢開左幾日已經截左油黑左個價

要返工今日大家行埋我嗰份

我之前上去都見到有呀，但去嗰時已經油黑左油，應該係截左所以攞左

等開訂

然後不了

仁叔就入！

太郎對眼太暗搞到望落有啲怪...

不了save money

要

大家早

人老左 10點幾散左

好心up,瞓唔到

早
最緊要大家無事

放鬆心情吧

明知今日返工尋晚都係無心情瞓得著

早
繼續努力

早，無乜心情返工

呢層都無辦法
路都要繼續行

嗯......

早 屌佢老母4點幾講埋哂啲廢話

早
一早當錄音機嚟

係 預佢閪

四個中學生出黎present咁 講又講得差

啲新會員掛P牌

大家都唔好咁灰,可以撚下玩具適當調整下心情

月中先有

新一集都未睇 冇心情

心情複雜

唔知咩玩法

建議停兩三集先好睇

建議直接飛去等結局果集...

今朝返工都好複雜,好似生活係幾個平行時空咁

有無收到風幾時有新拉打情報

面書好多人撐時王劇情

呢個都係方法

咸魚青菜各有所愛

兔兔

今個月得隻Woz，清水Strike同一條女

今個月真係乜都無睇下woz衝唔衝現

BTW 希望D義士無事

望見政府咁真係好心UP真係唔知點解政府要企到咁硬

早 好彩公司無D豬逗政治冷感既同事

情願玩弄21號

一樣諗法

當就周圍d 同事都係老一輩真係唔會同佢地講依單野

可免則免啦

其實最辛苦係中年人好多都係一聽到衝擊/碎玻璃就好大反應

我打機有個gp直頭有條友話人成班畜牲添，條友仲要睇開拉打買開shf，連拉打教人唔好向惡勢力低頭呢個道理都唔理，羞唔羞恥

爆玻璃慘過死人既邏輯

驚唔驚到中年

根本依啲人從來都唔care人命

警察都可以覺得自己係正義執法.....其實有乜無可能
正苦幫大家重新定義咩係正義...

佢哋認為爆玻璃=破壞社會安寧，而唔係政府漠視民意先係導致社會不滿嘅最主要原因

佢哋剩係會focus喺
有狗隻俾人打傷=暴徒正畜牲
示威者俾狗隻襲擊=抵死

根本講乜都唔會理其他人講，條女同個Bb死咗就係天怒人怨，兩個後生仔俾政權逼死就直接無視

咁嘅情況你仲期望佢哋會明白d乜？咪繼續飲飲食食打機算啦，呢d人做人父母真係累死下一代，從少就灌輸d咁錯誤嘅思想，只要自己無事就話知其他人死都唔會care

自古以來 成王敗寇
只有擁有力量先可以自稱正義

好似好怪

鬼佬身形

腳瓜過份左d##

自己經歷完香港最輝煌嘅時期老左安定左就唔理下一代嘅未來，一未指責爭取權利嘅下一代，比人溫水煮蛙都唔知淨係識收蛇齋餅粽，呢啲有錢就推得郁嘅人點會理你官逼民反，只會認為警察執法絕對正確，市民任何衝擊行為等於暴徒比人打都係抵死，到時香港真係比人收皮呢班人生活變差一定又四圍屌人

咁粗食到一個月

目の前の僕らの世界は何ものにも代えられない世界
それは子供も大人も関係ない
繰り返す日常というルールに 騙されそうになったら
反旗を翻そう
さあ僕たちだけの革命を起こそうか

咁可能時王係佢地第一套睇既拉打

純料問問
其實係唔係第一套係中國同日放映嘅拉打

是的

Dcd十年後嘅今日都上左神檯啦

原來如此

兔兔冇咩興趣所以冇訂，訂咗evol

我驚你遲下覺得兔兔越睇越靚

冇訂但又真係越睇越靚
其實兔兔同坦坦都幾鍾意，但一諗起唔係final form 就冇咁想買

都可以當係嘅
出場多過天才

好似係

天才復活

四合一外傳最後翻身機會

我睇嘅時候已經覺得兔兔坦坦好普通，唔夠hazard型。
不過到玩具出貨又係另一個講法

唔洗驚,同荷蘭豆係攞來炒豬hi呢個定律一樣
勸果位巴打訂左先

唔小心

兔兔好似都出咗一段時間啦喎，仲未截晒訂咩

shf靚過真骨......講緊樽沙律醬

上個月截了

本體嚟

食完飯又眼瞓

瞓囉

CrossZ Build:.....

龍我 有返女後唔玩呢味野了

打咩des

我都想

戰兔要玩無得佢揀

變身果刻逃離現場

望住8月隻neo dcd就得有動力了

今個月無尾數找......

得woz

睇定八九十月有咩數找

9月廢老同兔兔

neo dcd 廢老 兔兔
ipad頭

8月

龍我：屌你我又走唔切

8月dcd
9月兔兔
魂展ded要等下

美空都無咗特殊能力
可一不可再了

你都未知佢咩賣法

戰兔：自己整出黎

所以要等下

龍我要變假撚了？

閪到二次受注都唔開住

生產線頂唔住
笨大: 二次受注半年後先派貨, 肯唔肯?

無預期會賣曬多

預唔到佢地咁多ac攻入日魂

都成個星期無聲無氣

天才樽都整得到有咩無可能

兔 其實唔難

evol二次其實會唔會唔開

天才吧

哪知

你知既

咁唯有專心等evol出貨

知佢閪

過埋今個月就開始....

8月係真骨月，又要搶 ooo

為人民幣服務

真骨竟然無比埋蛋黃醬

無本體

時王就係為咗咁

預巴 taro 你打算 amiami定等下先

仲諗住佢披風set有少少配件啦
碌柒 咁誠實真係得披風

你試下當佢係魔法美少女咁玩，觀感就fit哂

唔急

taro無秒soldout

隻帝皇按摩椅 吸引好多

無謂燈

咁易咩

組隊研鳩

一齊射矮王唔該

買woz都唔買佢啦

二樣都要平衡下

死基佬

你同時王老婆咁樣好意思話人?

跟機

你仲好意思屈我

佢有女上司

唔好認錯人先

咪臭係

監警會記者會

認波認腳唔認人

求文字直播

點跟

佢就黎得認鳩唔認人

其實唔難
不過到時唔好彩整幾件閪既比你嘆返三五七年就過癮

睇錯咗 認得鳩

罰抄啦

Diend

過兩日應該到兔兔

來吧

咪又係錄音機

好似一個懶風趣嘅阿伯嗡一大段野之類

樓主個名

任用架喎

1號風球

有8號再講

假若打得成
垃圾會變成點

臭既搵個女上司掩飾自己基既

砍掉重練

隻腳咁粗好影響訂唔訂

等收真骨+布袍如果唔CUT單的話

裝動嚟

一番賞裝動

無事嘅

係啊裝動 市面真係唔多見到
所以係度問下咁多位

裝動獎

預巴有無係香港見過?
好鬼死有型 想徵返隻
香港又無得抽

香港應該有架啦喎

我見面書有人放色紙喎
出現時點/信和睇下, 都係得幾間有一番賞姐

我行過啊 佢地仲賣緊 vol.2
呢款係vol 3 同埋第一次有裝動獎
最緊要唔想抽

[member][放棄咗，唔抽，冇錢/member]

上日拍bid

我知喱款係vol3, 但我真係見面書有人放色紙同毛巾, 色紙係exaid嗰款我認得唔會錯
咁現時點, 信和賣一番賞嗰幾間都有面書專頁既, 或者你望到佢地出post先再出去囉

你係日本抽應該輕鬆
香港抽一次等如日本抽兩次

唔該巴打! 我再留意下先

屌咪臭係囉 $$$

一張紙 得2隻 唔知日本仔會唔會開天殺價

其實佢今次點計
時王 Kuuga Exaid W嗰四隻無英文字母

有無巴打推薦下有咩日拍網
第一次去日本網搵拉打

日本y拍囉

就係日拍

岩岩係仁叔 見到成8080yen.......

年賞

日拍咪日拍唔怕食水深就搵代拍

仁叔啲標價無乜參考價值

唔該哂咁多位巴打 等我睇下先

我預香港啲舖開2-300就差唔多

個錶放係額頭好有問題

好過駕駛倉...

五月應該有散賣
不過衝唔衝到都成問題

頭既話二揀一我揀駕駛倉算

雙動有咁受歡迎

好難講 獵奇到玩悠仔錶芯

香港好似無乜人買農場set

買唔落手

忍唔住食炒買咗真骨究極kuuga

三舊骨

回收桶.jpg

點分類

當佢poppy咁撚

面書睇到白倉條友又發功

回自己個名

盡情享用樓主個名吧

收工上水

深精原來今日有599 K先生連特

有緣見到系列

估唔到要599賣 以為佢企硬799

應該又係1隻起2隻止
撚狗系列又來啦

可能仲有wizard喺倉都未定
但永遠都係去到就會無哂

我岩先都見到
反而月份賣799
But我都係冇買到

旺角信和個邊

到底精品個倉仲有咩

日本amiami限一 global未有事訂左先算了

真....有d價真係睇緣份

搓陰

油王你驚閪咩

油王就係

今日去左尖沙咀睇 隻銀色又幾靚

等模型

He-Low

ok喎

紅色唔膠?

本身想入模型 睇完review算了

我覺得7都ok
不過吉田就

pose擺到咁

幾錢入，買咗未開封定二手

有愛就算啦，好過心思思

竟然食炒

3日先得30頁
咩事

心情呢啲好受環境影響

一來啦
二來係平時洗得太快姐

認同 所以呢排都冇心機上水
Btw呢啲咁靜局既時候竟然先見到你

冷靜下咪好

推太快 追唔切 圖片模式冇新野同J圖就去到底

J圖係精神食糧

有冇屌新野

似 不過啡得制(?)

冇...掛
我連有咩新野都唔知

閒X啲高手整

超人好似

五官幾似
神情差少少
不過1/12咁細粒就算係咁

有時抽離下d濕9新聞 睇下其他野都好既
唔一定玩具野

懷舊時間

仲有一個月就跑鞋出動

大貨到！

你要追個隻都有大貨咩...

新手學嘢 講緊邊隻

新手一問
想問下gay子shf係咪都要換腳

要買埋零號

喱一期嚟講算係咁

8月有咩真骨

有訂 一百隻 唔撚驚

已買

得呢隻令我食炒

有雞骨、豬頭骨、排骨

邊隻訂咗100隻咁叻豬

拎去煲湯幾好味

各100

煲湯前要落鑊炒上幾日，落重味精

正呀搵唔搵到一個月糧睇今舖

呢鋪仲唔發過豬頭

後面啲箱邊到入手

炒完更惹味

好補

淘佬訂

中間大箱淘佬
另外2個細AEON12蚊自己鑽隆加張白紙做底

上樓就靠今鋪啦

利申全部拉打食緊塵

新人報到

又有hazard j圖

劣影

j die me ok?

唔知今年仲出唔出黑色呢
再前一年係檸檬蕉爺放唔到落喱度

zio 不了

咁又係
遲下溝多幾隻黑色拉打落去再影下要得閒開影棚先得

Hazard真係好正，就咁企已經好型

好耐冇講過
好多各色各樣嘅米王又show家底
真好

好快會引到你想食炒入一隻

真香!

其實等一排會唔會回落返少少
食炒就一定，遲入坑冇計，係食得多定少

夜晚好肚餓呀

真係好正

想入d怪獸同佢地打

唔介意價錢貴就買shm啲 哥斯拉怪獸， 有特效件感覺上抵玩

dx膠怪補補色已經夠做
超人打哥斯拉點都怪怪地

有

要一

早啊

23

早啊大雄
咁早啊

佢抄工生涯

咁快加入抄工啦

已經訂到唔知自己訂左乜

我就玩埋呢個星期就唔洗返學啦

年少多好

我會提嘅

扮工

早排係咁玩辣雞 尋日開始玩3D圖

未瞓醒
明就得啦

你又一齊抄工啦？

工程？

係開始真正放暑假

Exactl7y

畫公仔畫出腸

暑假 好耐冇放了

年年都有，係公司放....

期待派貨都係生活原動力，之一

邊扮工邊放暑假

試下咁諗 返工可以訂多d玩具 有冇感覺良好左少少

扣數就代表派貨

扮完工9月又返學

都係，不過無位要嚴選

點執都好似唔夠位咁

太多野想要啦

人嘅購物慾無窮無盡

你知道的太多了

世界太多誘惑了

大家早要扮工了

早
找佛牌尾數

係 隻月餅要返大半日工先找到

留嚟食頹飯

返工冇微波爐唔係我實帶飯 頹飯都冇錢

食飯都食到窮,啲LUNCH貴到

去7仔咬雞脾

7-80屌

7仔買個撈麵算了

豬屎撈麵

我呢邊外賣多數都係45-50 叫車仔麵仲35
食開狗飯仲覺得幾好食

冇菜，唔掂 日日偷屋企生果返去咬

其實唔難 買包紫菜囉

IN 小老板 WE TRUST

我都想屋企有啲嘢偷下

叫女上司帶俾你

早

今朝fb見到，好似中咗輻射咁

上位上得好快無停過有野上

保持有野拍

有無人秒咗?好似賣$85

想睇下矮王遲啲可以點

繼續賣護膚品

仲要keep住有人留意

天才係幾令仔既

賣護膚品搵李光人啦

睇完Build睇時王好大對比

控油產品

兔兔完勝

....李光人小弟唔識欣賞

請尊重！

半煎炸

小妹也不識！我老公就好好多！

咁佢係呀嘛

無記錯的話

會便秘

賣護膚品有咩唔尊重

搵渠王啦

明色美顏水仲真係幾好用

回錯左 係控油產品果個！

sor 無用過

要均衡飲食！健康在我手！前路伴我走！

體質嘅嘢

架仔野=好用

你用咗可以變李光人咁既樣

唔識喎

不了 扮偽娘咩

煎完隻蛋你食唔食？

矮王其實都可以行偽娘路線好似吸引啲

李光人呢type真係唔知點搞 要做老公定老婆

新手一問 時王同油有咩關係?r哂頭

食！

法官大人！我屌

改名啦 我老婆奧野壯

雌雄同體

曾經有張自拍照油到反光

好似係

我都係想做佢老婆多過佢做我老婆

客觀講句 後生細仔拍拉打碌黎碌去到夜晚出油係好正常既事！證明我老公無添加！

想做0多過做1

簡單翻譯

幾好呀多樣嘢玩

不過唔洗預我

你奶返乾淨佢啦

米奇王

請唔好曲解！

可去食燒肉 唔洗落油

我下次會幫佢洗洗臉先出黎多謝提醒！

迪迪尼拍拉打

哪知你

可能食完先咁油

無曲解 符合01拉打

狗也不

放落機玩有真人配音

呢層就唔知了

香港啲機都唔更新

米奇手套.gif

收購東映

香港卡就出到Build最後一彈
日本卡就出到時王最後一彈
點跟

第一步就捉白倉去打

Micky kick

我前排睇百事封面
原來有更新

係咪文具店出面成日有班塞豆窿玩個隻卡黎

塞豆窿呢個TERM會唔會太OLD SCHOOL

應該有呱最後一次見係Build 4

係呀 放3張卡上部機玩

成日睇花師奶學左

好耐無去過濕鳩aeon

見文具店賣包卡好貴

$20/三張好似咁上下

咁可能睇錯 見有妹妹拎住本書入滿哂卡，但係係美少女換衫跳舞game，68蚊一包....

係嗰啲機仲有高達

唔知點解幅圖有WOZ個洗腦變身聲

仆街，我同你有同一個幻覺

好耐無聽了

聽住返工

WOZ好似SHF三子之中最靚

有得撚先研鳩

竟然無灰

點解唔係灰然偏向sigma果隻銀?是錯覺吧

邊個話佢灰

竟然係偏向sigma果隻銀

見到基池自不然會想像woz也是鳩屎灰色

geiz 純粹儲地台

woz又有武器又靚色 我要瘋狂吹奏了

冇訂

kamen rider woz~ WOZ~

任撳架喎

衝現算

呢隻輕鬆啦

矮王Geiz依家都輕鬆啦

未驚過

想當日時王出貨

仲有幾多隻

首日火箭價
矮王老婆食炒

分分鐘woz嗰日又有成班傻鳩上嚟話衝貴現

一板板....我就開始戒

任訂㗎喎

應該無嘅

邊度有?派貨未?洗唔洗食炒?

預巴: TIME MACHINE~~~~~~

個價高位有冇5字頭

下個月就有得玩呢樣啦

抵屌啦

不了1字頭訂價入

食炒好似會QC靚啲

枝針咪一樣咁脆

無得掉盒

可以挑戰下扔盒

不了

終於又可以準備1001

冷靜啲

政府令人不能冷靜

東都 西都 北都

Evolto !!!